# Manual log



## 01/2023

Cafouillage dans les versions de ruby.

Installation de `chruby`comme gestionnaire de version.

Utilisation de la version  `ruby-3.1.3` pour la pipeline de git (la plus récente 3.2.0 ne marche pas sur mon ordi non-plus): spécifié dans le fichier `.gitlab-ci.yml`.

 

